我係每150既失敗例子 真係好痛苦

幾歲時來既幼蟲
長大後我竟然冇進化蝗蟲
但我既屋企人全部都係蝗蟲
我係屋企既異類

日日對撚住佢地 有咩感覺

咁你明白土生土長嘅有幾痛苦

岩嘈完 我既情緒開始有問題
好大壓力

我幾歲就來 我點會唔明

你父母係咪好似我父母咁痴線先？

撐住呀 每個愛香港既都係香港人

幾歲嚟 小學就係香港讀嘅 通常都好d

開始頂唔順

香港未來靠你

係香港人眼中你已進化成人

Sorry Hong Kong is closed today

小一開始讀起

巴打

WE ARE BROTHER

香港人是一個超越種族的一群

做人雖辛苦但值得。

當你既父母同你係兩個極端既盡頭 你就知幾恐怖...

老豆冷感+無知
老母比我成日講解而家算淺黃,不過都係失敗主義者

其實唔緊要架,香港人嘅意志力係冇咁薄弱嘅
終有一日羸左,就大把勝利球迷

我明 我都係
依兩個月覺得好攰
明明講好唔再吵
但佢地日日都開住CCTVB既新聞台
我又無自已書枱 焗住係廳到做野
我真係好攰

加油！一齊撐住，我都感化到2老行銀髮族

想知再遲啲或者大啲嚟香港嘅會有咩諗法？

同樓主一樣 不過我係幾個月時來既幼蟲
由中一開始識咩係政治 想做個人 我冇進化成蝗蟲
但一諗起我流住蝗蟲既血 我就覺得好羞恥

我想認自己係香港人 但我只係一隻識去發夢既蝗蟲
好無力。

唉 我唔敢好肯定

【港鐵職員建議在港鐵遇險時如何自保/逃生】

如沒有警察下， 在列車門沒有關上:
1) 可以試自行拉動車門關上
2) 車上有滅火筒， 請對準外面畜生 (但要緊記夠力先用, 否則會被搶去反被人扑頭)
3) 通知 車長 , 列車有煙有火， 車長必然會搵TC (traffic controller, 行車控制主任) 報警， call消防。
4) 如果 在車站內， 或 月台中， 可以按動任何消防警報器， 如沒記錯， 那個警報會直接連接消防
5) 在非常迫不得以下， 走去列車兩端的控制室， 推開緊急逃生門， 不過， 要小心路軌可能有其他列車， 雖然 emergency door一推， 車長會報TC, TC會 hold住所有列車， ( 但我唔確定 那車長會有人性報TC ) e door一推， 就會係港鐵嘅 重大事故， 冇警察實有消防救護， 就算無消防無救護， 都會有一隊MTR staff衝住嚟

緊記! 推 e door唔一定要走, 因為落路軌有風險, 所以推 e door係俾個訊息車長, 有人 可能落咗路軌, 但我哋會當真做, 咁個車長無得食花生睇打交!

6) 如在站內，可以拿起滅火筒自保。 盡快逃去車站控制室， 門外有對講機， 和站長對話， 站長可以放人入內
7) 如附近有消防喉，可用水 對準畜生和禽獸。請用盡車站，月台或列車中的設施自保

—金水Facebook

香港本身係度有d所謂嘅原居民同游水落黎嘅狗
佢哋自己都自願腐化為蝗蟲
你自己抗拒成為蝗蟲已經好出色

你仲有我地

香港人從來唔係係邊到出世
而係係一班會為香港付出既人

你既出身已成定局，但你既信念先定義你係真正既香港人

唔緊要架 你仲有我地呀

你肯幫手冇人會厭多 有你可以多一份力

為自由奮鬥既勇士，你係真正香港人

我自己都唔在意我係唔係香港人
如果我依家仲係內地既一條農村
我會唔會知唔知道咁多野
人權係咩我都唔知 我感謝香港比左思想我
我要還返我既一切比佢

我既痛苦唔來至我既出身 我都唔介意
而係我既周遭 我既家人
香唔香港人都好 我地只有一個目標

香港人已經被邊緣化
但你信奉我地嘅核心價值
講我地嘅語言
寫我地嘅文字
我地都當你自己人

真。
香港真係俾左好多思想自己
同時我都會將我諗到既野、知道既野同內地既親戚講。
我唔想內地既親戚只係困係牆內做隻井底之蛙
唔識咩係人權咩係自由。

有件好感動既事係早幾日突然同個親戚傾開呢啲野
佢同我講：「其實我好幸福比其他人知得多，唔係只係得學校同政府教既思想，我起碼判斷到咩係啱咩係錯。 老一輩可能改變唔到，但呢啲事我會同下一代既人講。」
個下覺得，我靠把口同佢地講都可能可以改變到佢地...

不過，對我黎講，香港人呢個身分認同感真係好重要...

屌你啦,其實由頭都尾香港人都係睇價值觀
反蝗係因為個啲係殖民,唔係移民
香港人係接受真正嘅優才移民架

香港人有冇當過梁天琦係中國人?冇呀

既然香港給予我思想既自由 一d原本我就冇機會有既野
咁請香港你再奪去我既一切 我願意盡我所能

知你一定好辛苦，搵下朋友仔傾訴，唔好一個死忍，記住仲有呢到每一位兄弟姊妹都係你既家人

撐住呀，頂唔順嘅搵人傾下
唔好死頂

盡快搬出去住

來緊 year4
我會搬 我知我唔係叻既人 但死頂都要搬

佩服樓主冇變蝗
加油呀有我地同你一齊行

唔好睇死自己，祝盡快脫苦海

小弟五年前都經歷過你經歷過既野
老豆老母係深藍嘈過好多鑊
最近嘈完一次大既佢地唔夠我講就收左皮
但如果巴打未出身就要忍一忍喇
經濟獨立左你就會好過好多

卡夫卡變形記？

身邊都有啲識咗好耐既local朋友, 有個仲要係深藍絲，完全明白你感受平時示威遊行都算，一講到義士被人打，自殺真係會嗌交到想絕交。
P.s. 同為幼稚園就落嚟既幼蟲

唔洗同佢地嘈
做自己認為啱嘅事就得
仲有好多香港人係你嘅同路人
有咩唔開心搵我地
一定有手足出黎陪你傾下計
最緊要係我地大家頂住

真正講血統既話
原居民係唔多
好多都係上一輩係上面落黎
即係同你一樣

我地既分別只係個垃圾政府比我地既個張身分證既頭一個英文字唔同

我都係，教育真係好重要
我覺得自己係火星異種

香港依家咁危險 幾時叫佢地死番大陸住

多謝你揀左做人

天琦一樣唔係香港出細
但冇人會否認佢係香港人呢個身份
擁抱香港價值既人 就係香港人

🐸🐸

我阿爸阿媽都係，日日屌示威者，但大陸有樓都唔返去住。
吵左幾次，真係人都癲，而家返屋企就自閉mode。

唔緊要 有好多香港人同你同行
一齊加油

巴打我都係

咁仲有149個正常例子

明你感受

有事就搵我，我都係老蟲！

呢啲父母真係好痴線
佢覺得呢度好所以落黎
但唔認同個仔喺呢度得倒嘅野

BTW ，我地好好彩，果150入面有你

我住圍村 成棟樓都係藍絲 得我一個係異類
話d示威者搞事，抵比差佬打 後生仔抗壓能力低所以自殺
父母可以大大聲聲講
而我我一向唔講得時事

睇新聞 睇facebook 上網都要關房門
就算要同佢地傾 佢地都只會扮聽你講野
然後我一關房門 佢地就會靜靜雞話我係黃屍
亦都聽到 就算我有一日突然無啦啦比差佬拉左
佢都只會覺得我係製造緊麻煩

有時我都會諗 點解我同我老豆老母唔係同類
如果係同類 就唔會咁辛苦
心諗如果有外星人獨自嚟到地球應該咁嘅感覺
但係我覺得就算係 都依然要堅持自己正確嘅理念
去行到最後一刻
如果唔係 我卑微嘅一生就只係因為老豆老母太淫蕩而存在
就會變得一d價值都無

接落嚟 為左賦予自己人生嘅意義
我覺得我一定要親手去捍衛自己同埋其他真香港人嘅價值。

一齊加油啦

你認同香港嘅價值觀 文化 你就係香港人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身
在香港的一份子。但人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

屌我都係

係咪真香港人係睇心 無關其他
bro

仲有好多香港人關愛你, 同埋同樣背景既真. 香港人
加油

加油

你有朋友，仲有大把戰友呢

你是有良知、公義嘅人

大家都係同路人！
有需要喺度講出黎又得
PM我我搵社工朋友幫你又得
或者身邊有同路既朋友傾又好

其實你好犀利，無受身邊人既歪理改變自己
有時我都諗緊如果我係你唔知仲可唔可以心水咁清，畢竟由細就受屋企人「紛淘」，難免會跟佢地一樣諗法
仲有岩岩睇到有巴打話自己流住既係蝗血覺得羞愧，唔好咁傻西啦呢種有幾多個真係流住純正香港人既血姐，衰D講句大家來自同一個民族姐香港人從來唔係以血統區分，而係大家都愛惜呢個地方，視之為自己家園，再進一步係相信普世民主自由的價值觀同信念決定！你係認同和做到以上既野就都係香港人。再退一百步黎講，那怕有邊個人係流住蝗血，講蝗語，寫蝗字，但佢地係真心愛香港呢個地方既人同一切事物，兼且有相同理念，相信大家都會視之為同路人(當然佢地都要尊重返正體字同粵語！)

依家最重要係宣洩下自己情感先，唔好up住up住，真係要講出黎。大家都唔想再有為個咁既政府犧牲！
就算唔出黎都好，默默守護住我地先，真係ready好再出都唔遲！
或者改變下身邊相似情況既朋友，我地都要更多既同路人互相支持
屋企人做左幾廿年蝗就真係難D改變，就無謂同佢地嘈，再起衝突盞自己激氣
真係千祈千祈千祈唔好做傻事，大家仲要一齊捱過呢段路！

只要你係土生土長，撐民主自由，就係手足，用血統論鳩up既三毛可以死開d先

咪係！
如果用血統論黎分咁同納粹行種族政策同優生有咩分別

出黎做野未

睇下識唔識到一班岩志向人士
一齊搬出黎

你係香港人！你唔係蝗蟲，無需羞恥。

你都係我地嘅手足，唔好咁話自己！每個人嘅出身，你冇得選擇，但你可以選擇成為一個點樣嘅人。加油

唔好咁講嘢！香港人唔係由血統決定，梁天琦係香港人，利君雅係香港人，你都係香港人

我都明

元朗班原居民都係社會敗類

癡線過你
逼我搞回鄉證，話今日香港已經亂過大陸，無野好怕。
佢地俾我日日播立場同nowTV灌輸
但係就聽一套講一套
佢地自己有主動訂閱蘋果
但係就次次有事都一定會扮中立
同佢地講親抗爭走向都會比佢地講啲失敗主義野
但係佢地老細同佢地講藍絲啲野又唔撚夠膽駁人
典型怕事港豬
買定罐頭防黑吃黑無得出街仲比佢地笑我世界末日

me too
you are not alone

我識得有個大陸落嚟香港讀大學嘅人，佢反送中，日日屌鳩其他大陸人

當然呢d有良心嘅人只係極少數啦

香港人對比一個民族嚟講,更加似一種意識

你同佢地唔同
只要有愛香港，為自由、民主、未來付出抗爭既心
你就係香港人
唔理係土生土長香港仔、南亞仔、新移民定係鬼佬
統統都係我地香港既一份子

叫佢上連登

佢真係有上開廣東人，所以睇得明

等 捱到能獨立生活

小學開始讀好啲
我有個frd比我屌醒左
成日同屋企人鬧交

我都係其中一個進唔到化既例子
記得7岩岩黎左香港果時仲好自豪自己係中國人
平時冇咩同屋企人講野，以為佢地係因為唔中意中共先帶我過黎
點知雨革果時先知老豆老母係極藍港
以家又成日屌鳩我地d後生出去搞事
真係對住佢地好辛苦，到時讀完書仲要睇住佢2個老野

各位巴絲
只要你住喺呢一度
有理智有良知
我地就係自己人
你可以大大聲話自己係香港人
我地一齊行

其實都有唔少新移民有份遊行
你估佢地唔知香港好? 佢地不知幾驚香港會變大陸城市

大陸食野唔安全 政治唔講得 甚至想信個教 拜下佛都唔俾 佢地比唔少警犬港豬更清醒

我都係 但全家都支持
我老母仲同我一齊屌9啲黑警 仲嬲撚過我
6/7月夢遊佢都係屋企睇直播 直到我返屋企
好感動

樓主要撐住，有大家喺度
你成功化人已經係一件非常了不起嘅事

呢到無出事就手足手足

出左事一比人起底 "5歲來港新移民"

你全家誅九族落地獄啦

真香港人無分種族

我屋企唔係150都係2個極端嘅盡頭
我明嫁 我係呢度見唔少人都係咁....先知道自己唔係孤獨嘅...加油呀

但至少
你係香港人

你由學習知識開始 就已經係接受自由教育嗰套 變唔成蝗蟲都好正常

你戇鳩 香港人分別不在血統 而係一種信念
你由中一開始已經變左做人

每一次發夢都會加強香港人嘅身分認同

其實有d香港父母都係反示威，所以唔洗標籤自己，大家做緊對香港有益既野就係真香港人

好多外藉人士都係土生土長，佢地都承認自己係香港人

不要覺得無力，要進化得更強

我小六先黎😢最近嘅事屋企人好反對我發夢，一直重複我唔係香港出世⋯⋯唔好搞咁多

放心啦樓主
唔計新移民
香港本地既上一兩代最小八成都係廢老

唔使同佢地嘈，我老竇係紅絲。
真心 嘈係冇用嘅

梁天琦都係咁

係時候割𥱊

起碼你有正確的思維
免疫洗腦
你諗下上面個啲大陸人，突然斷電鎖城出解放軍 死咗都唔知咩事仲要成世做奴隸，同幾十萬個人搶職位同學位。

中國夢就係離開中國籍
至少你還有機會
不過都係避免直接硬碰，寧願幫佢地轉台or follow 中立新聞

嘈咩鬼 曬氣
未有本事成家就忍一忍
當住酒店

香港需要你
最憎啲仆街死落嚟跟住又攪愛國
心諗做乜唔死返上去支那住
講真如果每日150落嚟嘅係擁護香港價值、講廣東話、齊上齊落勇武抗爭嘅相信大家唔會介意

我都係幼蝗嚟
自從知道身份証個R字代表乜之後真係好撚羞恥
不過我出世未夠半年就落嚟

點會係失敗
做到個堂堂正正的香港人

放心，長大既世界會更大，家以外都係自由既地方我地都係自己人

支持樓主加油

老母細過響大陸落黎 老豆土生土長
但老母深黃 每晚食飯夾埋細佬三個一齊調教個
深藍老豆 而加開始有好轉

你覺得痛苦既時候諗吓元朗班牛屎佬先

經歷過，因為卡夫卡《變形記》

香港係個多元社會, 無分種族血統, 只要你擁有作為香港人嘅核心價值, 認為香港就係你嘅家, 願意保護佢, 捍衛佢, 唔似啲支那人口講愛國, 但個個都想拎綠卡移民爬出牆外再笑鳩牆內, 咁你就係一個香港人, 唔需要妄自菲薄